如何面對細佬打飛機？

中一咋佢

關你撚事咩
你唔打既?

圖定老母？

好哥哥做0仔

你傻架？

正常都係差唔多呢個年紀開始打啦

我細佬廿幾歲都重日日打機，不過佢有返工，佢覺得開心咪由佢。
有時都幾羨慕佢，搵萬鬆啲就夠生活

打飛機wor

幫佢含啦

我係絲

正想問你男定女

1齊打

Gay撚到...
對住自己細佬打j

比佢吊

同佢一齊打囉

你：你傻架
細佬：無野做

如果佢唔打飛機你先要擔心

樓主係gay

真心想問架

幫佢打

關你咩事呀屌你老母

你用口，唔比佢用手

中一打好撚正常啦

有啲小學已經打

樓主幾大，連基本性知識都冇，打下飛機都開po問，咪嚇親你細佬啦

唔好面對
抹死你

同佢一齊打
咁先夠兄弟

諗起一首歌：「夜深人靜 小明打手槍」

打飛機啫
無嘢喎⋯⋯

最緊要有手尾執返乾淨就得啦

fbi is watching

你點知佢打

教佢打

又唔幫手又唔幫口 咁你早點訓啦

on9呢個世界咁苦 有咩可能唔打飛機

射唔射得出？

有咩好驚姐，除非佢幻想住你嚟打飛機先至要驚姐

打飛機都唔得？

而家呢個年代仲有人覺得打飛機係有病咁

我想做佢嘅飛機杯

洗撚你面對

你咁在意咪一齊互射lo

俾個閪佢屌 等佢知道有高級飛機杯
自然會努力揾錢

免費mask

正常嘢 又唔係叫雞 我細佬收埋個飛機杯係房都冇話佢 （佢中5）

認真答，你咪扮唔知囉，留意下鎖房門密唔密
你覺密既，或阻住你入房既，咪拍佢門有冇應機，開門開得快唔快，後生仔每日3次就唔多好啦

但你唔好係咪都阻撚住個細路發洩

最緊要係啲廁紙點搞，咪dum出街又或者整塞個廁所

你最多咪講笑話初中打飛機會越打越矮，同啲女同學會見到佢掌心發黑或者聞到佢浸精腥味

認真 如果你唔介意既咪幫下佢打囉

打飛機又唔係d咩污糟嘢
何況男人嘅嘢關你撚事咩，又唔係喺你面前打，想打個飛機發洩吓都要比你管？

幫佢含, 等佢唔駛自己打

呢個年齡開始打差唔多啦

我小四

一係你畀佢屌 一係你畀佢打飛機
哩個世代科技咁發達 莫講話中一 小一開始打都唔出奇
最重要係打丁一定健康過玩抖陰

你想對住細佬打飛機淨點

面對？顏射？
家姐真識玩

面對中一細佬打飛機

on9 我小四開始打啦 好出奇咩

咁遲先打 渣ga

幫下手啦

999 報警拉佢啦, 好核突囉我覺得

係咪想我地咁答?

做家姐既你又唔會幫佢
由佢自由發揮啦
香港打個j都俾你看到
佢仲大壓力過你

同佢講再打會唔識高

即刻唔打

我細個打J成家都知

而家諗起都幾撚癲

當你講嘅野係真, 你咪幫佢打囉, 唔洗死嘅

btw, 你個topic真係好誤導

on9 我小三開始打啦 好出奇咩

J together

樓主係目擊 定係聽佢講？

如何面對哥哥打飛機？

唔忍心睇佢打就帶佢去叫雞啦

阻唔到你訓覺咪由得佢
開到好大聲 d 精hi 到周圍都係咪屌柒佢

又唔係對住你打 關唔關你事呀

樓主返古代啦屌你老母

又唔係拎你條底褲嚟劣

幫佢打埋

如果你係個好家姐就俾佢屌你個閪 咁佢咪唔洗打飛機

家姐 下次我想要嗰陣唔打啦 直接嚟搵你幫我

同佢一齊打/任佢中出

打飛機仲要面對住人打，你都幾變態

請善用起底功能

後續

唔打仲驚

如何面對毫無性知識嘅家姐

潛水

我小六就打飛機

打隻飛機又關你事 含撚啦你

on9女人

買盒催情朱古力畀佢食

講到好似手世界末日咁 一睇就知絲打係好保守

佢一定係打飛機打得多 打撚到盲撚左

咩叫面對

搵塊臉對住佢 想比佢顏射

你又唔係冇自慰過 有咩問題

扮唔知最好

正常到爆

我以為你意思係 如何望住自己條嘢打飛機
仲以為又係膠PO
sorry 我出返去先

面對細佬打飛機真係好撚癲

依啲咪打得飛機多咯

一家人有咩要幫手咪出聲囉

正面地比佢顏射

幫佢打
或者同佢一齊高潮 我指唔係扑野 係你又你打碟 佢又佢打飛機 同步高潮

費時又入我數話我令你亂論

試下唔覺意喺佢面前走光

打飛機無問題
反而要注重健好衛生

你都應該學下摔碟

認真答你，我覺得做人家姐見到細佬有需要幫佢解決好正常

面對細佬打飛機
細佬得十一歲

樓上成班痴撚線
Btw 扮唔知最好，想佢唔好咁密就借啲咦問下佢鎖門做乜、你有冇打飛機，佢就會收斂好多。

姐姐 不如你當面同我講啦 唔好係度討論我

畀啲正確知識佢,其實有好多方法幫佢。早D認識，小D危險。
買飛機杯給佢la,安全性行為好重要，又唔貴。

面對面與細佬齊打 飛機，交換av心得

我細佬廿幾歲都重日日打飛機，不過佢有返工，佢覺得開心咪由佢。
有時都幾羨慕佢，搵萬鬆啲就夠生活

肯定同細佬共用

一起走過的日子？

每日3次會生得唔高
利申每日1次得172

幫佢含

支野自己都唔可以玩？

男人扮絲 你咪幫細佬解決

妳點知？

兜過後幫佢打會冇咁尷尬